旅行去邊都冇謂，最緊要搭巴士果陣有得聽歲月如歌

聽完落車之後就可以返屋企，下年再見

巴打住咁近機場 聽完一首歌就返到屋企

我有話邊個站落車咩